警告你班仆街唔好再笑阿蛇full gear去連儂牆

當年打到落冥界，星矢佢地見到嘆息之牆過唔到極樂世界，十二個黃金聖鬥士都係full gear爆小宇宙先打爆到嘆息之牆，除咗有幾個柒頭懶型死都唔戴頭盔，童虎老師個盾都幾似防暴盾。

自推